唔反抗比警察拉有冇得諗

想知如果100萬人有百分之一比警察拉
警察夠唔夠人手同拘留所用
唔夠既 要有幾多人先夠
拉完又幾時放出黎
幾時可以去集會到比佢地再拉過
成日話和理非非
自願比佢地拉夠曬和平啦
比佢拉完又可以休息
休息完再出過黎
但係有幾多人肯

push

有冇人可以解答

咁只係搞到警察， 結果同尋晚一樣， 繼續二讀